大家俾返團火去幫被送中12人 #12HKyouths

希望大家真係俾返團火去盡幫被送中12位香港人

呢件事嘅震撼程度比起721 831 1001 1111有過之而無不及，佢地係大陸受緊嘅苦真係無人會知，我地大家要拎返以前團火出黎

鍵盤做到嘅事真係要做到十足，鍵盤都唔做真係講唔過去。希望大家用返自己一年前做野嘅力度出黎提升返呢件事嘅關注度

再難都要做，大家勤力做用心做，滴水穿石

@基爾 真係好多謝你keep 住提醒大家

push

平台期要完啦，各位ching 歸位

鍵盤戰士gogogo

寫postcard寫哂未
雖然應該入唔到去鬼國

twitter 戰線

聯署

心入面團火要燒返旺呀

可唔可以用被制裁11 港奸共匪換返我地呢12位真香港人

Tui

【鹽田公安拒接來電 家屬聯絡無門】

鹽田公安局在12位港人被拘留後，向家屬發出「刑事情況通報書」，其中載有鹽田當局聯絡人莊警官的姓名及聯絡電話。

該聯絡人於上週四（24/9）早上9時許與家屬最後一次通話後，其電話由當日早上約10時開始至今一周，一直未能接通，多位家屬致電時都直駁留言信箱，懷疑他已封鎖了所有家屬的電話號碼。

連日來，港府多番聲稱已有特定渠道與家屬溝通，並一直有不同部門協助跟進事件。

然而，即使是官方提供的聯絡方式都拒接家屬來電，家屬連查問被拘留者的近況也被拒諸門外，但港府仍然對此不聞不問，請問家屬如何能相信港府會認真跟進此事？

#save12hkyouths
🌎爭你一個！立即參與全球聯署👉
- - - - -
Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

多謝你帶起個關注

小事